幫手幫手入嚟廣傳

手動傳

【please spread out】

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into the railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired pepper spray/tear gas in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten even harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after. This shows that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

#freehongkong #chinazi

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！